★如果ssp封埋，g worm會點應對？

兩大g worm基地：廟街、ssp

捐返入worm hole

連扑48小時

自閹囉

仲有荃灣

麥當勞隔離果座

元朗國

ssp我今朝先見到有廢老無口罩喺古早味蛋糕嗰度飲完湯落樓

照開門做生意

好奇ssp會點封 衣家劃住左個地鐵站...

你自己咪解答到個問題

ssp仲易封過佐敦

g worm plan B正式啟動

Cannot give a fuck

狗屋直劃南昌街
荔枝角道至長沙灣道
呢到重災區

仲有全港都未禁足14日

g worm話唔埋可能已經有herd immunity

汝洲街封晒緊兩邊行人路對出既行車線，仲有狗車同救護

你當Tst死㗎

China Joe 會幫手

老貓是咪g pest

tst donki

廣東道 apple

都中

封soon

當值黑警又去鬆一鬆

建興

有過夜服務，會收貴啲（好似係）

u worry?

Yes

你問你自己

利申：截FB截圖

x2

好正常
成日都見
周街射痰都冇問題

佢唔會封哩忽
佢會封外圍得小店民居果D
你睇宜家個範圍同中招大廈分佈就明白

咁就哂鳩氣 啲人夜晚照擺檔 一樣咁逼

爆死佢都唔會封狗鐵同果一帶
經過果頭自求多福

或者JOIN THEM
見咁多阿伯隨地射痰又唔戴罩佢地都死唔去
鄧小平咁

黨鐵站關閉 列車飛站
城市先好封
最難封係可以借爬山行山路走

廟雞啲企街我想嘔呀

鄺生

仲有大把地方玩, 怕咩
有錢有得玩

政府唔會忘記黎生

有48小時慢慢爽...... 好似係。

好多舊區都有雞啦

大坡坊好多大波妹

之前大圍都有群組
洗乜膽心